不要離我太遠

好掛你呀HTC

要是我先開口 很需要你逗留
告白有用 還是根本沒有
求求你保護我 可是個更差理由

ok

唔想再靠j圖減壓啦